[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線?係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【5】

Post 1
[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線?係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條

Post 2
[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線?係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【2】

Post 3
[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【3】

Post 4
[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線?係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【4】

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

唉！情欲OMG😔

留名terry啲柒野多到費9事整合

推

將 LV 哥個電話 search
發現於2020年2月7日
hkjunkcall留言：”扮想認識你做個朋友，詢問你個人資料以及私密資訊，然後block了你‘’
並將LV哥個電話列做詐騙類型

嘩

唉 原來有新post OMG

白卡都食到女
天理不容

繼續追擊到泰利回應呃錢

其實條友做咩工，住邊？有無多d資料食下花生

Terry依家仲有冇性慾好勁中

泰利公爵勁爆爆料郵箱
terrylouisvuitton@onionmail.org

一切個人資料絕對保密

（粗，硬）

OMG！！！

深情獻唱：

Lm

今次真係艾粒同L勞wee

Pin啦

屌

ig 屌完佢老母唔覆我

我用真身屌你老母架！ 唔好下下淨係貼d 彊屍acc 出黎support 自己好冇？

勇士

泰利 · 路易威登豪宅曝光

泰利 · 路易威登IG精選

留意返
呢度只集中討論騙子Terry，唔好貼其他人嘅樣or資料上嚟

屌，我又開咗個po 添

驚閪咩， 得幾隻垃圾袋同一堆紙袋

路易·婦女留名

集中推呢到

我都好想知呀

Terry哥果然把炮

lm

留名等泰利哥負皮

佢唔洗訓覺㗎咩

Credit to 兼職陰陽師巴打

留名

泰利 · 路易威登說教

聽日放假，泰利·路易威登哥你扯咗旗未啊？（好粗，硬）
加菲·香奈兒我好擔心你

唉，情慾OMG
食個飯返到黎Post 4都爆埋
Terry哥你食左飯未
快d同我地1700個連登仔share啦

棟旭•愛馬仕留毛

我喺我個po 度pin左呢度

情慾 OMG FUCKING OMG

仆街 桐生契弟俾佢搞臭晒

係咪真係有女鍾意佢呀

最後嗰張有冇諗過人哋H根本唔想理你，想你快啲走一睇佢副死人眼鏡，就知佢唔係啲咩有錢人H啲SA心諗”Service”你簡直浪費時間

屯門良景邨3樓

希望大家唔好再質疑Terry哥學歷
Terry哥大學修acc（聲稱）
係一個為生活，有big 4都唔入嘅高尚人

公民記者assemble

多料到

terry gor 夠鐘上水負皮喇

レオナルド・ダヴィンチより

啲post爆得太快冇人整合

樓主pin 呢個

經典對話
事業有成
寧缺勿濫

而家都係？

傻瓜

希望呢位sa 姐組冇比佢問攞whatsapp 啦

登哥
以你嘅才智
冇理由要人手負皮掛
咁冇效率

事業有成嘅意思係唔係呃到好多人

摸摸頭

連登就有api嘅
要點做唔係要我教吖嘛

好慘 要笑笑口serve 痴漢

句「佢：👍🏻👍🏻」係現實做手勢有幾尷尬

真係作文咁樣作

泰利讀acc識條鐵咩

公屋走廊補鞋記

佢讀屎片

呢隻👍🏼都算係最hea既icon回覆之一

人地軍事好叻架

隨時連個細路都係作出黎
創作能力真係嚇你一跳

BTW
泰利洗唔洗我地幫手作d自然d既對話

原圖

衍生作品

屌你班仆街仔推到開5呀LV哥實係公屋嬲到震，成塊面紅哂

個sales會唔會咁樣講呀， 唔通個sales識睇相，咁樣都睇到係咪事業有成

佢：「哥哥你咁有錢，點解唔搵女朋友既？」

（此時此刻，我覺得身教好重要，所以放低手頭上既bag，摸摸佢頭，語重心長地解釋）

我：「傻瓜！唔係錢既問題，而係寧缺勿濫，maybe未遇到合適吧。」

佢：「峨哦！（細心聆聽）」

你又知呢個係佢？

情

日日講咩寧缺莫濫
事實係連pool都未出過嘅中二處男

佢間送水公司呢

Terry哥！我好欣賞你份自信
其實你不如考慮吓做保險 咁樣可以更加運用到你嘅自信
又可以賺得多啲錢 買多幾個LV Hermes Gucci!!!

搞唔掂 笑到仆街

自戀型人格疾患 (英語：Narcissistic personality disorder, 簡稱為 NPD）是一種長久性的人格疾患。患者往往會過度誇大強化自我的重要性（英語：Grandiosity），過度渴求別人的讚賞（英語：Admiration），缺乏同理他人行為的能力[2][3]。患者會花很多時間，思考如何獲得權力、成功或提升外在形象 。最大的特徵之一就是患者經常無意識地利用身邊的人。這樣的行為通常始於青春期，陸續在各式各樣的情境中展現。

terry哥而家事業有成
幾時重組香港男性權益協會

其實膠紙補到鞋既咩

佢同現實幾脫節先會FF到啲傻瓜對話同摸頭呢件事
現實你無啦啦摸細路頭嗌緊非禮啦

而家仲想借講人做ptgf甩身, 講到自己咁有錢, 包起個ptgf慢慢玩都得啦

不停咬住人地做ptgf做咩
想轉移視線？
你幾時先肯正面回應舊登扮病呃錢件事
一句清者自清想點
知你有mon po㗎

佢其實係咪有思覺失調呀？

terry 哥寧缺勿濫

泰利哥岀手闊綽，
過轉大海會有一萬上落

有冇人住良景可以求證下條走廊

sales最驚得罪人遇閪客, 點會係你面前講你事業有成之類, 成個窿踩落去咩
最多咪行貨咁話你著得好睇幾襯你, sell下呢期興咩款咁

想知

點解咁似有10 幾歲d小朋友，幻想自己好有經歷受過情傷，係網上世界扮情聖/王子

我估係用牛皮膠紙"補"內籠腳踭個位

3分鐘已經收兩個負評，
泰利哥轉ac轉得愈嚟愈純熟

點解呢張都擺落’’名牌集‘’到

佢個旅遊集highlight 得去澳門同埋唔知邊度
Terry哥咁有錢點解冇去其他地方嘅

正常補鞋用膠水，我諗唔到膠紙點補到鞋

人地覺得去依到開p已經好威威好值得炫耀

真係好好笑 想像唔到點可以打到呢d野出嚟

佢唔係補鞋面
你望下內籠腳踭位, 會見到啲膠紙

又係得個門口，可能無入到去

茶仔食飯都擺ig
獨立屋點可以唔擺

我30秒已經收到

波鞋修理完邊個改架
上個po唔見既?

開到5

所以咪話佢思覺失調囉

一部電話 一部電腦
左右手一齊F5負評
好嬲

啱啱改㗎

去過澳門都算旅遊？

漏左上個post Ching post既圖
好正

膠水關鞋面咩事？
用腦諗下都知膠紙補唔到鞋架啦

人地咁大個人飛機都未搭過

佢唔係咁好笑點開到5, 仲話我地成千幾個人唔抵得佢有錢

可能有私人飛機呢

巴打好波

泰利哥全身值十幾萬
唔知佢件睇落似chic之堡嘅裇衫馬甲值十萬入面嘅幾多呢

人哋有去過-20度嘅地方㗎

帶你去L 撈 we party 見識下上流社會就夠啦

佢有私人潛艇
潛足5個post都唔敢上水

有冇懶人包 佢是真有錢 還是假的 ，
佢返咩工

雪櫃個冰格？

成件事真係勁奇怪
如果係熟嘅買開嘅唔會唔知佢有冇女
如果係第一次serve佢嘅
想像唔到Gucci啲sa有幾on9
我真係從來冇遇過啲sa會咁講嘢
最多都係問下自己用定送人
之後先可能問對方有咩喜好之類
咁佢可以推薦下
邊會一來就問係咪送女朋友
問完第一句都算
仲要咁樣追問人點會冇女
撞正個客啱啱分手/真係媾唔到女神
分分鐘已經冇咗個客
佢真係超級倒米王

以為佢講泰文

好搶口喎ching

我信你有搭過飛機去其他地方旅行㗎
得閒負皮不如介紹吓呢個地方?
小妹我都未去過-20度嘅地方啊

有無影過錶出黎 想睇

明你講咩了，估唔到有人用膠紙痴果個位咁on9 都做得出

由post1慢慢追啦
terry哥咁多猛料有排都講唔晒

事實唔好講出黎

全部都係發生係LV哥個腦入面

聲稱2隻rolex 價值20幾萬

文員仔大拿拿萬幾蚊人工架

L 撈 we party

個樣咁柒行入去人地第一時間笑鳩你先啦

因為無囉 支持佢既都比佢開名 慘

仲有啲人係買俾外遇唔見得光
做呢類名店走去八人有冇女朋友咩關係簡直找死

即係思覺失調

精撚神病

我好似連上兩個post都未睇完，推得咁快

所以去搬水

唉，情慾OMG😔

仲有好多 不能盡錄
有興趣可以睇佢IG

估唔到開到咁多個po

Terry Gor 個樣好似方大同
可惜係個白卡

你唔好諗住challenge我哋泰利哥
我哋泰利哥連richard mille都睇唔起㗎

痴撚線有歌

上流社會人士嘅秘技

有無呢個sa同佢對話過都成問題

然後係咁開highlight講

Welcome to LIHKG Terry post 5 in 2 O 2溫!!!!!!!!

笑到仆街

咁快到5

咁樣侮辱方大同

咁真係似AR ma

又粗又長🔥

上個post 有個sa dm 爆左料， 佢去到會瘋狂r 水吹， 再問d 靚女sa 攞電話

戴citizen先係rich，誠哥都係citizen

屌 搵保安拉走條白卡佬啦

攞支原子筆畫隻錶

Welcome to L撈 We 2021

terry哥唔該腐皮我

睇落唔似Y型公屋走廊地下
良智樓？
有無巴打住良景睇下

頂

係咁同人講佢中意lv, 同埋做account manager

仆街 同十鳩幾年桌球天王秋官/郭政鴻同款

同埋寧缺莫濫

唔係啩， 佢講到好多女埋佢身㗎喎！ 之前仲見到佢post張相 話收咗個女仔做契妹

好心你哋啦，咪追擊精神病忠者

原來terry哥仲喺度

艾粒LM

騙子係要接受制裁

但又真，點解泰利哥聲稱自己有兩隻Rolex（合共20萬）
但冇post過嗰兩隻錶喺ig

咁快推到5

你個username

點解Terry gor 咁多lihkg account ?
連仔唔做野

真係騙到人？

Sa 好慘 要幫佢試袋 仲要俾佢影相

名牌店靚女sa都敢出手 佢都幾有自信
人哋一日見幾多名流富豪
會吼呢條騎呢怪先奇
定佢真心覺得自己係名流富豪

Off topic, c朗而家老婆就係做gucci sa嗰陣識

屌你認真啲啦 係都搵秋官同郭政鴻圖啦
唉！情慾OMG

好撚恐怖 騷擾完人 人哋屌佢又po網絡haters
真係cls

究竟點睇樣就知事業有成

即刻默認呃過錢

真係唔知醜

屌！秋官嗰件唔撚夠呢兩條柒頭呢件咁似嘛！

咁佢有冇買野?
定r水吹完就走?

可以睇番之前post, 佢幾年前係舊登扮有絕症籌錢, 仲要借機識女仔
當年啲post應該係舊登仲見到

公屋走廊d磚

佢真係著得好撚柒喎

真心答
真係做呢啲brand 嘅sales唔可以一黎就咁講野
因為training講過萬一人地失戀/同性戀好似瀨
會比人投訴
通常會真係慢慢問問題
同埋唔會講人地有唔有錢呢啲
大佬有時講有咩promotion
講完之後都唔可以講「好抵買」
因為啲客會覺得你睇佢唔起
所以一定會避談身家呢個話題
所以點會講事業有成呢啲term

真心 佢係痴漢式咁問人冇因同興趣做朋友
痴線佬

佢有好多張相要扶住副眼鏡,係咪甩咗螺絲?

你條友再喺ig度亂up野，清洪都幫你唔到

邊間？hermes?

又蝦白卡仔

唔知醜又負皮我了

爭枝倚天cue

Match

由2019年dm人到2021年上兩個星期都仲搵緊
請問可以做個朋友嗎
真係cls 仲喺聲明話n年n月先一次
講大話唔眨眼
你同我地兩個時空？啲時間運作唔同？

佢負皮曬依度既留言

根本佢就係吹水啦

屌你

正常唔會咁問同咁講野
Sales通常問既問題好保守
除非你主動講 唔係唔會咁問私人野

全部都假
Supreme 個殼好假好柒

有Taste一定係戴呢隻

post推得好快

屋邨走廊補眼鏡記

唔係啊有啲佢冇負皮到

死狗公黎

頂你業餘工藝師

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

白卡佬

Alaska 最凍個陣可能有
Lv 是咪去呢兩個地區

泰利哥洗唔洗唔夠10秒負評左呀？
本身仲想叫你帶我買Lv
依家負評我就無晒興致喇

唔好影衰方大同

曲直難分

擺明曲啦Terry哥真係咁on9

北海道冬天都有呢個溫度

佢係真係有錢定點

你地逼到佢short左仲唔收手

懷疑佢真心冇俾sales serve過
大佬吹都唔會咁吹

公屋呃錢毒撚嚟 160都唔知有無 小學生校服都應該著得落

咁佢呢啲名牌點樣買返嚟

買撈有得分期

睇嚟佢向成個連登宣戰喎

老翻囉

對唔住
Terry原諒我啦

買樓/車就話分期姐，買錶都要，又唔係必需品

有， 樓上有sa dm 我講， 如果唔係驚知佢地邊個， 一定好多sa 爆料.

條友係chanel, lv 到出晒名， 一講就知佢邊個

其實名牌普通人都afford到嘅
佢買到好似蘇淼淼咁先算有錢人啦

lu姨核當會唔會睇唔起日本呢類咁平凡咁多人去咁冇挑戰性嘅地方

慳啲洗幾個月就買咗個袋啦， 仲要佢嚟嚟去去都係嗰套衫！ 真係有錢點會帶勞力士呀

所以咪要餐餐茶記還卡數囉

30秒都冇就負
果然成功人士嘅效率都唔同啲

邊方面既出名先

等我都問下我個fd 先

屌 terry出嚟回應未

就算有錢人晒命
都唔會好似佢咁講果d說話

「vip」

今時今日做保安要買都買得起啦

好撚正

嘩嘩嘩藍水鬼啊
睇到小妹我都岀哂水
泰利哥真係威猛

路易威登，一介書生

屌你老母笑到我標尿

呀豬呀狗有份工都可以係銀行借到十幾廿萬， 都唔知佢既優越感黎自邊到。

唔知點解有聲

咁快就標尿
你再睇個post落去會標埋屎㗎喎咁

你哋啲留言真係一針見血 笑到我呢
唔知Terry公爵呢幾日爆幾多條血管呢

剩係追咗呢個po，乜真係有女俾佢呃咗蝦條？

咪黎自網上
不過佢真係去名店溝女
佢真係好有自信

咁嘅樣都溝到女？？？

笑到肚痛

妖，都話terry哥睇唔起Richard Mille囉
唔準質疑泰利哥嘅taste

有咩出奇 總有on9嘅女人

係對唔住我錯

坐破冰船去南極都係幾十萬啫

屌 村屋屋苑咋？

三是「泰利的髮型」

修acc嘅泰利 L撈We VIP去靴蜜屎試身
Service你邊個鄉下㗎

人哋有核動力潛艇架 唔係呢兩日點會深潛得咁耐

真
真心lu姨核當會唔會考慮探月
個溫度好有挑戰性

朋友呢

老實講我都唔係好想直望泰利哥， 望住佢個樣真係有啲反胃

點解佢隻撈睇落有啲fake...
利申有隻黑水鬼

有都唔撚敢認啦
咁柒

LV有出好多西裝款好潮同好多裇衫好潮 鞋又係 做咩得條皮帶

衰撚到 仲話要po翻人衰嘢

笑死service 我

柒頭皮肯出嚟未

可能法文黎

servicé

買唔起又去瘋狂試衫做乜鳩....
佢係咪5個post 41頁都逐個按負皮

點會無，魚翁撒網，仲會有女上釣

平均有2個負皮

音：Ser 佛屎

成個post最好笑呢個

襯落佢副尊容同chic之堡西裝，
就算係堅嘅都會似fake啦。
何況真係可能係fake

Śëřvïçě

你肯定未見過alicehaha個仔
千祈唔好google

其實佢只係po人私隱
一直都冇澄清自己
況且都唔係人哋爆佢野.....

說好的心善呢

泰利哥破處記

咁撚樣都叫哲學心理學
真係中二病上腦

呢位mon po嘅朋友，騙子Terry嘅死罪唔係柒，唔係買名牌晒命，唔係充大頭鬼，而係喺高登扮患有絕症去行騙，騙財騙色呀

EQ 高就唔會不停負評啦

住公屋住到買得起水鬼同咁多LV
係咪有人濫用公屋

唔好笑佢啦 Service可以做動詞㗎

啲語氣同佢ig story一撚樣

戅鳩明明小氣扮大方

Kelly

諗起個白卡佬唔敢反擊連登巴打但又想發洩就出story 搵個絲打出氣出到準備收律師信就想笑

乜而家興件衫遮到屁股？

有個我媽咪買開野係中環算幾熟，問下先

唔係屈9 佢

人哋大把錢打官司 驚西

咁幼緊係唔識叫😹

拎晒啲錢打官司
冇得買LV 點算好

痴撚線人哋返工都要俾你性騷擾 見到你個鳩樣走都走唔切啦

佢係咪真係成日喺LV見客？

得閒去門口望吓都好 成日㗎啦

可能扑嗰日唔係放假，所以唔可以（好粗，硬）

你又知
人地(粗，硬)

要landmark 果間， 泰利哥vip 黎，cheers

即係間接承認用假嘢？

佢自己講㗎

(粗，硬)都係佢自己講㗎

近近地日本啲雪山都有既，慳啲洗佢應該夠錢去

可能自己acc

係咪以為自己好幽默 太陽
仲有 佢除左括住「人心」之外 仲表達左咩哲學、心理學？ 係咪我參透唔到

廢閪出嚟

碌左卡買L 撈 we, 未儲到錢旅行

Terry LV愛情心理學權威

off topic 想問下，我app 淨見到自己comment正負皮
睇唔到其他人comment 正負皮係咪app 有問題

求其㩒左幾個佢嘅支持者ig睇，全部都奇奇怪怪 係咪淘寶買誇誇群服務讚自己咋

Cm未夠2個鐘唔會睇到人地正負皮

我都係咁

佢應該連咩係哲學都唔知

明白了，thanks

唔係

泰利·路易威登果然係法國人
連引號同書名號點用都唔識

好彩條女唔係處
個處俾咗Terry哥真係會係人生污點

佢咁叻作故仔, DM自問自答都得
有咩做唔出啫, C6都得啦

第五個post依條友原來咁撚多笑料

佢分分鐘吹水啫

我開始欣賞佢。痴到離晒譜

咁都呃到蝦條

可唔可以舉報佢

屌輕小說名黎架
泰利哥才華洋溢你識條鐵咩

笑撚到仆街

就係去開呢間
想睇真實資訊去睇鄭紹康ig

有無巴絲識人做LV check下依款頸巾係咪真係有依個色，因為佢隻藍怪怪幾咁

我搵完官網都搵唔到依個色，google 完都唔見有
我唔想去諗身家LV VIP嘅Terry哥係走去買老翻

淨係得佢一方面講， 講真佢咁嘅樣正常人都唔會睬佢啦， 仲講扑嘢

欣賞佢痴線

Terry LV

一條傻仔咁有自信去名店溝女真係唔易做到，佢唔知痴係網上世界
現實都係痴

屌你我轉生了成為乜乜柒柒d friend

咁冇條例話住公屋唔可以買名牌喎！
不過房署應該認真check清楚佢收入有冇超支囉

共通點全部都冇朋友

屌佢察唔察覺到自己穿煲
去親邊人地都讚佢事業有成/有錢/或者要樣一齊讚
一個名店嘅sales有咩有錢人未見過會用咁嘅字眼形容人

9up啦一定

Terry L⬇️V⬆️

可能出過 一係舊款落左架 一係太新未更新

好似要有全名同全個地址

莫非你就係靚仔巴

佢個條地布咁嘅

佢夠鐘食藥喇， 有冇巴打就係睇提下佢呀😁

買得起水鬼同lv就唔洗住公屋啦
一係交雙倍定3倍租金囉
不過可能佢層公屋係買左 咪吹佢唔脹

佢唯一反擊既平台就係ig
但followers全撚部都係連登仔

街市10蚊條

bespoke嘅野你識條鐵

因為我見佢依款長青款黎
連google都搵唔到依個色
Terry哥貼收據以示清白

舊款嚟

佢冇貼我出黎 佢揀黎貼

咁即係反唔反擊到呢？😁

開到第五個post留個名先

先唔好屌住我睇支那音
但人地支那人買個箱即做 vip咁Terry Gor係LV買左咩野做左super vip???????

呢條咁嘅頸鏈帶出街都嫌柒

忘記咗佢係VIP
誤會咗Terry哥

核動力潛艇

擺明係金牌黎

劉爵士繼承者

佢好似show來show去都係得呢幾隻戒指、呢個袋同隻錶最多加多條lv 皮帶

明明角色係咁樣㗎喎

人哋啲收據係咁架

好想知道terry gor發達之路佢比起支那音入面條友更VIP

個

成個八兩金look咁款
次次都淨係拎呢個LV袋
未其他名牌袋喇咩?

two 噢 two 温 年度風雲人物
候選人1號 － 泰利·路易威登

屌 補難果個位尷尬到傻
一諗起個毒撚自己說自己笑就吱一聲笑撚左出黎啊dllm

LV哥點會睇得起北海道呢啲地方

未必假嘅，一條頸巾幾錢吖
要呃嘅，有真有假先呃到人，正常投資嚟
不過隻色唔靚

條友好似冇著過啲LV出街

搵到最近似寶藍色嘅monogram scarf

人地去埋two 噢 two 溫 LV PARTY喎

做完vip叫個sales妹訓入箱任屌都得

點解泰利哥成日話買咗新袋新scarf，
但都唔見佢用上身嘅（喺fitting Rom或間鋪以外）

支那音個支那人真有錢人買Hermes所有限量款 去襯都入VIP房
但尊貴嘅Terry Gor係點嫁？你可唔可以覆我？

有呢個色嘅，19年尾舊貨，wool嚟嘅⋯⋯
如果係真嗰條嘅話

未禁確認 我再post上ig話我買左100條都得喇

?

Terry哥淨係畀sales service過

加左入cart 當買左？

我都已訂

因為要大logo

因為佢齋試
買唔撚起囉

人哋super vip 想要咩色開句聲就得啦

唔係一定要戴最貴個個牌子先叫有錢戴錶

成日喺名店試身室試完影張相當買左

我都訂左10個了

有錢一定要帶靚錶？？？

條友真係吹水唔抹嘴

🤣🤣🤣🤣🤣

唔係嫁 啲brand點都有On9 SA係到嫁可能Terry Gor遇到佳音人所以SA更on9 唔好唔記得Terry Gor 係好多大brand Super VIP

講真 吹水無問題 個個人都會吹水
但好似佢咁吹到咁撚大

佢諗住一路玩落去喎

青山vip？？？

印象中 我呀媽有條 粉紅色 好似仲見過黑灰
男人老狗用女人袋真係好嘔心 連條巾都要用女裝

應該係，m71839

喂啊咪撚咁啦

依個問題 你係咪問緊自己

真係有fans

訂咗新車

個post咁快第5

頸巾好似未聽過

佢條絲巾先攞命

幫得訂多部得唔得

屌sad撚到

又喺更衣室買

堅On9
作故仔都冇common sense
通常喲街邊檔阿姐先會咁講囉

吹幾大都無問題
佢俾人笑，就攞個爆料俾佢騷擾嘅女仔出嚟唱人ptgf

扮病呃錢嗰啲，唔肯定係咪佢，不過又無否認呢下奇

Terry哥好努力咁比負皮

最好笑泰利哥話自己寧缺勿濫
但follow果啲靚多多啵
點解唔follow埋啲豬扒

Virgil d 男裝野已經好女裝下 仲要真係用女裝野不如值接變性啦

我加入全部產品 係咪代表我買起成間舖啲嘢

泰利LV你嘅分享真係好勵志
發現原來自己都唔係咁失敗 好彩仲有你依啲垃圾墊底

人地個故仔好明顯係跟CCTVB啲膠劇學返黎

Me too
Cheers

你都可以做泰利LV

柒 65%

痴牙s

下年一齊參加party

too 噢 too too

佢似真心膠

65%柒+35%膠=100%柒膠泰利

每日去吓LV衣室打個飛機

去GU試LV

btw覺得型嗰35%係唔係用屎眼睇野

如果Terry 哥依家再開投票
柒會唔會係100%

要幾有自信先至開到呢個post， 一係揀型一係揀好型🤣

得 型 同 好型 兩個options

Welcome to ......

啱啱訂咗部新車

十幾萬嘅look點會唔型

點解每個回覆都有兩個腐皮

35%嗰個就係佢自己

咁快改名

俾人笑啦你班冇文化嘅非vip

Fully paid 買左新屋

cheers

四是「泰利的語錄」

咁你勁過 terry哥喎

仲要係U記fitting room

換新飛機
正

話時話除咗自拍嗰啲相， 究竟邊個幫佢影相呢？

Terry哥做咩唔戴自己條LV頸巾參加 two噢two 溫 party
而係九唔搭八唔尊重場合戴條Gucci呢

咁LV d袋又真係好耐用
不過佢呢個款同呢隻料其實唔係咩貴款

文員仔洗L見客咩

請唔請工人

冇睇大半日開到5

誇誇群 似喎

佢住良景
果度的確可以買，值幾球架

幾時學terry哥買架潛艇潛水

衫無
得個袋同條巾同皮帶

一見到寧缺勿濫即刻噴笑左一下

現實係入去扮撚晒野話送個袋比條女，叫阿姐姐孭住比佢影比條女睇下，之後就柒下柒下搭巴士返良景時放上網作故仔啦條仆街

補補下鞋隻手咁污糟走去摸人個頭
我係個細路就屌佢老母

佢成家都係la

你唔可以對泰利公爵既智商同邏輯抱有期望

係宣虎·金·克里斯汀·迪奧

search LV哥電話，於今日剛剛19點05分，有人最新留言，爆佢全名喎。

剛剛好，youtube條片又有位 wood dr. 留言，又爆佢全名喎。

兩處地方所爆嘅名，個名一模一樣，莫非係真名？

佢係manager呀

我哋拭目以待

同L路we大金牌

劉X業

好多生意傾 仲一定要喺LV人地門市傾

呢d未必
我識有d人係會開呢款ac like po mon po

不過咁快開到5

作都作好啲啦， 呢篇直頭零分重作

乜學乜

泰利哥唔煙酒賭
但過澳門賭錢，又係L奴we飲紅酒
點解要厄我呢啲妹豬

5個post 5000個負評攰死

成日話自己事業有成
原來自己個名，竟然同學業有關？

去買慣名牌都無相熟sales 跟開？睇中叫人地幫你留貨、排隊嘛？

唔好搞我大同

佢係super VIP， 所以lv專登整畀佢㗎

從來呢...就唔係衫襯人
係人襯衫既
呢一挺就正正係標準既反面教材
著起龍袍唔似太子

去完叫佢拎個 聖誕樹出黎睇下整成點

咁得意
淨係HD 修 Acc, 學業嘅學業似乎好唔掂

學業有成

試下淘寶搵下 睇吓見唔見到藍色嗰款

Too o too too 先有貨

邊個嚟

泰利 • 路易學業威登
chairs

點解唔飲返自己公司嗰啲蒸餾水？

劉學業你好

好快會習慣

噢，揭盅

做乜唔上黎笑呀 柒頭

佢d衫先誇張 唔誇唔係Virgil 啦
要logo 佢d 衫 一定要買黎著出街

恭喜路易威登娛樂旗下藝人劉學業今日正式出道

岀現了

係咪寓意留班咁解？

人地白手興家 事業有成架

同youtube都有人留言，爆佢全朵
睇嚟佢之前呃埋呃埋，食埋食埋，個食相太難睇了，同好多人有牙齒印

Terry係送水公司mgr定文員仔？
弱智仔快d開分身比2個負皮我

好名

留學業(事業有成)

正常㗎

帶頸巾帶到成條沖涼毛巾咁

我茶記•古之 食完個飯番黎 開到post 5

路易．泰利．劉學業威登

Terry你睇下 我買咗山頂樓呀

劉學業
TVB劇角色名咁
劉學.....業啦你

路易．泰利．劉學業威登（硬·粗）

露v絲 is so 唔識串

ig開新acc屈個絲打做ptgf咁撚賤都有

Google search 笑撚死

Mr. Lau LV

你估terry哥個個都啱㗎，寧缺勿濫啊， 你排下隊先啦！ 不過佢扯咗旗（ 好粗，硬）

香港網絡大典謝絕起底，但係歡迎諸位有識之士記錄歷史

ff到

佢手軟未 每句都負皮

Welcome to Lu姨 V劏’s 搓nese撩 year Parti in two o two one!

艾，粒，LV！

好撚柒

綽號 "好粗，硬"

我屌忍住睇佢講埋2021頂唔順，想zoom緊睇後面啲靚仔lv SA

個名又留學又學業 難怪事業有成啦

口講寧缺勿濫
但實際上四圍撩女呃女排野

你睇下Terry哥D性愛史就知

有樣有聲
fing繩，對大家淫笑

你得到留學孽既眷顧

有邊個弱智會信佢自己買...d相係鋪頭影
人地真係玩個d放哂係屋企成個showroom咁
或者佢可以試下坐係鋪頭影張相話終於返到屋企

聖地巡禮

條撚樣其實係咪細個比老母成日用頸巾虐待
男人老狗成撚日係度講頸巾

還錢呀死騙子

6. 其他

人哋屋企大把lv 紙袋點會唔係自己買呢

面巾黎
遮住自己樣先溝到女

造工好差，一睇就知流

屌那星呢隻藍色好撚柒

因為頸巾比衫同袋平？
所以只可以買頸巾

好撚癲

不設留貨，先到先得，真係有錢都買唔到呀😭😭😭

我都想知

搵唔到藍色

LV 嘅 SA而家終於知道成日嚟白撞嘅白卡佬全名了

見到佢啲ig story repost咗自己朋友嘅dm

劉學業你好, 求下你唔好負評我

ON9 仔

屌，條撚樣都係影相咋嘛

好似係蔡章閣

睇親都起雞皮

Lu嫁核劏巧仁呀

post (2) 有講， 一下都記唔起

如果係真嘅 淨係同佢做過都已經係人生污點啦

艾粒lin done

廠商會蔡章閣中學
搵返啦

其實有冇人解答到我
佢話自己中到一億 可能將佢變做100億定10億
咁點解佢唔可以以10蚊變1000蚊
1000蚊變10萬蚊
10萬蚊變1000萬
1000萬變10億

而家仲要係度扮太子

唔怪得留班
冇改錯名

個名咁似大陸人
令計劃 令完成嗰啲

師兄你又知佢留班？

得白卡佬先識答

唔好再講
一諗到依個女仔就覺得佢好慘
希望佢唔會上連登

唯有希望艾威路燈可以答我

漏咗個自轉

我我擔心啲sales， 白卡佬癲起上嚟

笑死

叫劉學業黎答你

泰利。路易威登，又名劉學業(學:學識淵博，業:事業有成)

真。白卡佬
笑撚死人

唔洗諗咁多...
上兩個po有巴絲研究過
雪地張相應該係偷圖返黎

你地諗下以Terry哥性格
去喱D地方旅行 仲唔瘋狂po ig打飛機咩
人哋去澳門 都出幾個ig post啦
但雪地相就得一張.....你自己諗下

好似有得淘

好撚慘支持佢都唔遮名

分析得好

劉學業幾時會Po新相上ig?
訂左既lv同Hermes bag幾時拎到?
幾時有Lv Easter party?
可唔可以invite lin登既us to LV Easter parti 2021?

方大同見到會唔會喊呢

係嘅我會返去好好刨熟泰利哥本性經

劉業成你真係個個post都負皮， 你攰唔攰呀

邊位巴打呀？
劉學業又打到成地下係精喇

佢有呃蝦條？

其實得三個字 "好粗，硬"

等我送張相俾terry 可以加入佢個旅遊集
呢度我去嗰陣時冇-20 冇你咁勁

好想比佢屌一下

應該話佢想呃蝦條， 但完全唔成功

點解咁多負評
問下姐

泰利哥開分身畀你

應該去左食飯 有十幾版未落負皮

佢有朋友架咩

有無人可以key到劉學業入去

咁佢要努力啲喇

唔通劉學業係supreme super vip又要話你知咩
個iphone case一定係vip訂造

真係好白痴， 係咁負皮人有咩作用

邊個唔想食女
佢無呃人就得啦

追追下個po 覺得terry哥同netflix紀錄片don’t fuck with cats個殺人犯luka magnotta 行為思想好似

Mr. LV有需要我可以比多幾張你

佢補鞋張相個地已經反映出唔係住乜高尚地方
普通私樓都唔會咁嘅地

睇見佢個 七樣 再加埋把聲， 咁都呃到蝦條？

唔一定平， 見過有條頸巾有水晶裝飾差唔多成皮野一條，唔係羊毛係皮草再貴d
不過好多款 4千令 有交易
佢個條深藍色款 初初開始出好似3千到 而家頂多4千令到

老實咁嘅閪樣都呃到女 點都係條女嘅責任

佢扮絕症呃過無數高登巴絲課金比佢
詳情請睇返舊post

仆街 我中學

呢種人點解仲未死嘅

hello劉業成

sorry for 199 我自己朋友
問咗係假膠 嚇到我 以為真心support佢

好多年冇見過有人咁紅， post(4) 今朝早開已爆， post(5) 都已經6百幾

無啦啦叫人po樣係咩玩法？

路易威登娛樂力捧嘅大明星
學業不紅，天理不容

比d support 佢先有得多d 花生食

佢講乜鳩
又心理學
Feel到同佢出街
買支水飲都會扯到心理學
但in fact我淨係想健康少少

LV 未有棺材

拉埋人落水

會展頭？

真係勁抽

不包郵喔，路易威親

主打歌曲：情欲OMG

差個LV袋

發覺每個cm都有2個負皮
Terry 哥咁得閒呀

又LV 又Supreme
完全係Terry 哥既Style

我唔係佢
不過由細跟媽媽落LV 到大 算有d研究
佢隻色唔肯定有無見過 但同款唔係貴款 個時初初出 3千唔使就有

Mr. LV 哥會歷史留名
就好似劉雀屎、電腦軍人、賭撚、廠長...

學業不紅 天理不容

Diu

懷舊系列

Supreme點會冇出過iPhone case
你朋友超流
不過mr LV果個就的確係假嘅

高過the rock

劉學業型到

用a貨當真嘢

大明星

班相都俾人隊埋出黎 睇黎真係人品唔多好冇朋友

佢點睇都冇17幾高啦🤔

淘寶$50好似靚過佢份衫

佢開既公司?

LV + Supreme + Red wing

頭兩個post有人講過
當年佢係舊登扮病呃錢
又話自己好痛苦 又冇人理
有啲絲打見打同情佢 就陪佢傾計開解佢

之後傾多幾句就撩絲打講淫野
又問人係唔係處
叫人入屯門上佢屋企陪佢
D絲打唔肯 就屌9絲打

良景邨係出售公屋,有機會係佢屋企人買咗

最好有知情人士check下佢個單位

點解可以出到5

因為Terry 哥繼續更新比大家笑

佢打工嘅公司
明明我地劉學業學識淵博才華橫溢
都要做個搵得萬幾蚊嘅文員仔

星期一大家一齊打去要求加劉學業人工啦

其實佢有冇買過h 咁撚鮮色叫「主打色」
不如google下Hermes金剛色

咁淘寶呢件靚好多

屌
相映成趣

佢識鬼心理學哲學咩, 係度扮有學識之嘛
你叫佢寫篇交功課essay都未必搞得掂

淘寶個model大隻咁多
佢唔著衫都屌打劉學業啦

-20度著短袖
真. 西伯利亞人

（自轉）

訓左無睇，有正式回應未？

擺明無啦 Hermes 嘅gold都認唔到
幾撚肯定佢連Bastia都未買過

無，仲帶緊風向

買你老母閪咩碌柒業，成鳩日係度扮買扮有女人袋以為真係有女冧佢咩碌柒

碌柒業

咁多年都係冇變 仲係咁撚賤
本身人格已經好有問題

男人老狗買女裝袋

俾啲信心
肯定搞唔掂
佢淨係識乜柒都加個學字

朱玄絲
遲啲佢可能改做mr hermes

吊緊d 拜金低b 港女， 搏有人覺得做佢條女就有得收手袋

衫褲鞋
Cheap之堡黑邊馬甲：150
Cheap之堡簿到透底恤衫：49
Cheap之堡窄黑牛：200
條tie ：贈品/痴埋件恤衫設計
Redwing鞋：2400

飾物：
黑超：唔過500 以佢性格貴野一定貼牌子
手機殼：35 因為係淘寶老翻
手錶：5000 以佢性格唔係n廠一定貼買錶相
Lv皮帶：6000
Gucci同唔知乜介子共2隻：8000

加加埋埋2萬多d，
無3不成幾，底褲+對襪共值11萬左右

有sa爆料會唔會搞到登哥每次去party都覺得比人恥笑架

佢連bkc都唔識 叫啲袋做hermes bag

佢次次開post 問完，有冇買過

可能計埋底褲

同youtube 留言被爆左全朵之後，靜哂，無負皮嘅？

真係笑閪死人有錢買女人袋不如買番d似樣嘅衫自己著啦學業

唔敢再去啦

佢買紙袋，咪bag囉

有幾多樣野係試緊上身都自己有呢

今晚可以開到6啦

劉生又係你呀

冇見過佢用， 相都係網圖或者試身室自拍， 當買左

佢而家應該喺三百呎嘅公屋入面嚇到標尿

試當真

唔知著armani定CK

三百呎有冇呀

笑到噴飯

有冇懶人包

中間果d追唔到

成間LV鋪都識佢姓劉，仲唔係真VIP

連泰利·劉學業·路易威登呢個名都俾人搵埋岀嚟嘅時候，
都冇泰利嘅大學同學岀嚟爆料。
到底泰利係咪真係喺大學修acc呢

扮野扮到連抗爭都要抽水會唔會有啲過份
仲要自問自答咁有米都出黎遊行
講完民主自由又自吹自擂 九唔撚搭七
好撚仆街

早兩日仲癲， 連登d 絲打一follow 佢， 秒收follow request

條友極度飢渴

立即投稿
terrylouisvuitton@onionmail.org

Terry哥好豪爽㗎，俾佢屌完會帶條女去Hermes鋪頭望吓啲袋同見識吓上流生活

Window shopping

公司就係訂緊依間水唔知係咪會計師幫我地跟開呢

師兄係咪有料爆呀

下次泰利·學業•劉·路易威登就會登門造訪，帶你去Lv到傾生意

佢做Hermes sa都唔夠格啦

屌你老母 呢張真係有返咁上下歷史

漏咗公爵（公屋爵士）

你又錯啦
第一個Po有個絲打親身經歷
話當年係文宣group識到泰利
一齊發夢 但全程泰利都痴身痴勢又抽水

用抗爭黎呃囡正仆街

老老實實佢唔入匡智都偷笑啦，
邊q到會請佢啊大佬

要識兩文三語架
佢一開口就2 c o one lie咁
對住個客就同人講自己白手興家 唔會睇唔起你
同人講你搵我買野係共同利益 有助世界運作

請佢返嚟倒米

一齊發夢？ 分分鐘條女要保護返佢轉頭

條皮帶好似唔使6千
唔係皮係帆布黎嫁

痴撚線 人地就流血 你就流精 好撚核突

佢流學業

可能佢美食集入邊嗰啲餐廳嘅餐具都係佢包

希望唔洗等到two o two two先去到

屌好賤啊

深圳河以北打扮
羅湖城可湊一套

可能佢以為Hermes個盒係呢type色就叫主打色

咁睇嚟佢同我媽咪一樣都係語言天才
唔知呢個叔叔有冇lv絲帶比我玩呢

又真，佢放題都當美身，
d餐具都應該係咁上下

唔係follow, 係睇佢d story

LV絲帶

全身器官值十萬吖嘛

又關心理學乜事啊劉公爵

全名劉學業 Terry Lau
現年30歲
家住良景村某座三樓
小學何福堂
中學蔡章閣 (留過班)
依家係屯門心心水業返工做緊文員 (但係周圍同女仔講自己係ACC manager 同埋自己搞生意)
係舊登扮病扮慘呃錢加呃蝦條
係咁瘋狂亂add啲女仔做狗公 人地唔so佢就屌9人
俾人爆料就無端端老屈絲打爆佢料出黎 傻仔其實爆料另有其人 不過我唔會爆佢出黎 放心
電話61820053

有冇link

佢咁多post
邊個ig post有terry哥呀？

你打去話想搵阿留學孽生咪得囉想跟佢去LV見識下

想問點解佢成日買女人袋
Chanel boy
lv box
hermes呢啲女人袋又話想買

其實佢係咪隱性gay

真心7

唔會gay啦下話係咁走去溝女又呃蝦條

留意返，
佢只係想買女人袋，佢係冇買到的

點解全部都有一個負評

Numberonepr 再唔係睇Sunny YouTube 片
佢地就真LV VIP啦

屯門心心蒸餾水會計部文員

扮買/扮多女人袋，以為咁樣就吸引到女人埋佢身，貪佢d袋咩

係用黎對比 真VIP 同假VIP個分別用

無錢開電腦交咁多電費，得返部電話勤力地負評本身係有兩個架

扮直追gay仔？

好柒 咩人先會係名店見客？

講咁耐，淨係見到埋紙袋？

痴線 咁有米都出黎遊行

一日到黑自己dm自己9吹 好撚癲啊

劉公爵

我係佢就留返啲錢睇精神科

我係女實受溝

之前就hermes bag，
今次就LV shop
點解佢d英文咁鳩好笑

Hermes姐姐service我😳

Hermes sister service my

3都未追完5已經就黎爆

唔洗6000啦 6000個d 個扣靚d

皮既4千尾就有

有條幾年前買 3千幾有交易 不過水貨舖

其實係咪恨買LV恨到痴撚咗線果D
即係好似果D死咗個仔就抱住個仔嘅玩具當咗係個仔果類...

唉，情慾OMG

cheers

追post追撚到氣喘

我覺得佢鐘意呢個牌子無問題
但係咁提自己有幾把炮就好撚有問題

其實LV訂開心心蒸餾水
佢去LV見客係合情合理

扮有錢真係好7既行為

問題係佢而加影衰左D牌子
LV比佢搞到變cheap cheap牌子

星期六晚都可以推咁快
你地有冇咁得閒呀
btw以後要叫Terry哥做學業哥了

冇錢唔會俾人笑
扮先會

劉b

Cheers
痴牙s

有冇學業哥同事有料報

佢咁厚臉皮，應該真係做得出。

LVMH幾時出6c信俾劉公爵

追足幾個po
個個都食晒負皮

L撈we哥我又要食

有冇得send 信俾房署徹查下佢咁有錢點解住得公屋

玩到佢跳樓啦

希望劉學業個IG入面全部LV都係真野黎啦

完全正確
從來無人會睇唔起其他人既家底同職業
只係呢條友自卑先扮大袋 又呃人錢 先俾人追擊

先搞到佢無屋住先，樣吾順眼得黎又臭串

原來同一間小學 係我師兄黎

唔知會唔會申請法庭禁制令

宜家終於知平時連登個啲仇女撚現實係點
原來就係Terry哥呢啲質素
唔怪之得要仇女
仲話要建立男權遊行反港女fb

睇返高登些圖，佢好似6年前破處

劉公爵可以plead insanity

講真冇人想迫死佢
佢老老實實交代返自己做過既衰野同還錢
我諗大家都會收手

好痴線，人地都sad no仲叫傻瓜，擺明自己send俾自己

呢隻藍靚好多
佢嗰隻藍望落好無質感，同埋佢嗰條望落好硬好似d 無紡織布，無ching 你po 出嚟個條望落咁軟熟

haters
你小丑嚟架咋
以為自己上咗全民造星

幾好呀 仲駁緊嘴
佢唔駁大家邊有得笑

小事，傻瓜，抱歉

留名睇post 6

伸手黨

睇左第一個post少少就冇追

有冇巴打有簡單整合 thx

癡漢係咁 唔好怪佢 👍🏼

仆街 條友仲勁過史匹堡 自編自導自演

留名留名

佢應該真係有買
有另一個story影屋企衣櫃
不過佢個披法係啲幾十數嘅婆仔啫

可惜個格式次次一尻樣

熟悉嘅連登終於返嚟

半日唔登就開到5，仲800幾樓

個haters gianne係咪前排開YouTube channel話同ibank男朋友租劏房果個

騷擾完人未 死變態

已經開到5

我: 驚訝 請巴打講多d

點解唔訂屈臣氏同甘泉, 大公司喎...？木門對木門, 心心真係無聽過

d對答真係睇到黑人問號
up乜9呀劉學業

呢個SA一定有追po

(曲線

自問自答黎既

劉公爵：tank橋 貨 call零 heart heart steamed leak water，敲 can i help 魚？

屌那星返雪房咁辛苦？

well come to two o two one

人性也乜嘢 勁撚on9 人地老馮比你repost 架咩

段對話係真同假都好唔掂
真嘅, 無啦啦叫人傻瓜你好creepy, 仲有小乜野事?你邊位?
假嘅, 唉屌唔多講
睇埋之前啲ig story cap圖, 呀劉生你係咪沉醉係自己世界到唔知出面啲人係點對話點樣講野? 社工心理學家精神科醫生你是但搵樣幫下自己放過其他人啦

勁明顯 係自己同自己講

好撚假啲格式仲要好似佢，點都要塞兩個emoji落去做假都唔識做

最撚佩服係劉生mon足五個post
佢ig都繼續出d一模一樣既假對話story
完全冇改良過
果然係我行我素

有人白撞仲會同佢講sorry?

係
我記得我買開野
d人都係問我買比男定女，大概幾歲
最多都係問埋送比個個人係咩style
點會咁問
唔通那有女都要話你知

好有禮貌

本身以為佢個樣尷尬
原來就算冇咗個樣都好尷尬

佢份人真係好有禮貌 做假都要say sorry

列埋其他出黎笑到我gapgap聲

有錢買lv無錢養車買車位咩心態

追左咁多個post搞到有啲心理陰影 唔想再買L撈we

傻瓜🙏🏻

我整合左d資料 麻煩pin同下個po引用

劉學業 Terry Lau(又自稱泰利• 路易威登
現年30歲
家住良景村某座三樓(屯門獨立單位)

泰利高級工作地點: 屯門心心水業歡迎打去24602663問候公爵工作近況
職業: 文員 (但係周圍同女仔講自己係ACC manager 同埋自己搞生意)
電話: 61820053
小學何福堂
中學蔡章閣 (留過班)

泰利公爵勁爆爆料郵箱
terrylouisvuitton@onionmail.org
一切個人資料絕對保密

泰利 · 路易威登主要事蹟

係舊登扮絕症，獲得一眾巴絲同情後就扮慘眾籌呃錢加呃蝦條舊登有紀錄但已經開唔返，以前line/ig都叫Terry2500，好多巴絲表示當年d人幾百一千咁捐比佢，自己追po睇返。

舊登巴絲上水爆料
[/quote]
#17開始

屌你老母當年話自己每分每秒d骨都痛到好似比火燒咁 又話自己有玻璃骨 行路都會腳斷 生活好大負擔呃咗幾撚多巴絲金錢同時間上嘅慰藉
見係絲打就流曬口水 打電話嚟傾一陣就問人係咪處女
又話自己因為病冇女 日日就呻冇女冇女冇女
叫人入屯門探你唔肯就屌鳩人 話人唔重視你 鳩痕就認啦
同你好撚熟咩仆街 又話就死 7年啦 死撚左去邊呀？還錢先啦

泰利公爵(身價1x-20萬)富豪生活曝光

Well cum to L撈we 趴t too噢too 溫

同場加映泰利公爵居住嘅電線外露公屋豪宅

好豪華，有豪華三門大雪櫃、和式簡約小餐桌、意大利真皮梳化、各大名牌紙袋形咕𠱸、名貴多功能煮食鍋，另加電線外露，好羨慕[/quote]

泰利公爵鼓勵人心小故事

藉住同街市呀姐嘅對話經驗去創作買名牌袋嘅故事有巴絲指出名店sa根本唔會咁同客講野
身價過1x萬嘅泰利公爵紆尊降貴坐係公屋地板補鞋

[red]terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？[red]

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

拒絕friend request會講"sorry no"呢啲都正路嘅
但之後又黎啲咩"小事, 傻瓜"真係好creepy

佢呢d 身材着咩都唔岩身架啦
鬼佬牌子冇佢既size

去i.t 買日本潮牌xs 就得

有個三唔識七既人叫我傻瓜
諗起都覺得核突

起碼xxxs啦

佢碌鳩？

佢幾高？

如你想認識我，請用你的👀和❤️，而不是用👂🏻，因為謠言止於智者也🧠，謝謝☺️ (泰利•路易威登 2020)

傻瓜
Terry哥 就係深明 人靠衣裝(心理學)
無論佢着住正版定翻版
啲人都會覺得係翻版
所以直接上淘寳買

童裝大碼都可能岩

送貨仔 送水先岩 認清現實吧啦 唔洗明眼人 正常人一眼看破

大陸黑龍江哈爾濱果啲米-2030囉

準備又爆post

Terry gor 有無160?
啲相張張睇落去都好撚矮

雖然lv唔算咩好高貴既牌子但套用佢到 特別柒

劉學業傻瓜豬你咁多個ac 幾時會突個柒頭岀黎回應下啊？唔好再係你ig自製對話單機咁悶啦 我地好多人性慾好勁中🥺🔥想同你展開對話架~
真係清者自清就岀黎還自己清白啦 去到第5個po仲係到死撐你面皮真係厚過你淘寶啲單

好波ching

追得好辛苦呀， 個post總算慢落嚟

回應下啦業業

真係2個學業哥咁聽話

香港做名牌sa見最多米大陸人
鬼有名流富豪買咩

唔知泰利仔1230訓左未呢？

想訂水有無ching知道屯門工業區有無邊間送？

買電話都有得分期啦

Sor錯po

學業哥係咪掛住係ig整假acc自問自答？
冇晒負評既?

星期日唔洗送水可以夜啲訓

男人老狗帶介子真係

坐等泰利•路易負皮本小姐

post5最後衝刺

好撚中性好撚MK

心心水業 搵劉生查詢

你問岩po啊 你搵心心水業 劉學業terry lau訂啦 你同佢講你都係lv vip可能仲有discount 啊

可能買緊袋呀 vip想幾點買就即刻開鋪俾佢啦

上高登 勿 _ _

劉學業，名都柒過人

最佩服係mon足5個post
全部留言都比到2個負評
喱種堅持 真係得成功人士先有

Pin this

呢個reply點解冇負皮？ 係咪太靚仔

拎去打科興 條命賠兩球

即刻變百萬級數嘅look

terry哥欣賞我嘅作品

要copy返去第6個po度同埋要pin
感謝巴打整理

我見識少

訓醒係咪已經會爆post6
學業你就威啦🥺🔥 果然係L撈we super VIP

正都咁平？

人地vip
機入面有資料

有user講過一支唇膏都有邀請

可能遲啲就係旅遊集highlight出現

食花生算啦，又唔洗去到咁盡嘅

其實佢講得出一億變百億都on9

唉 竟然有咁多個post
OMG

我唔會話一億變百億係冇可能
做到咁嘅嘢 都可以由細嘅數做到咁大
而唔係要有一億先會賺到100倍

證明咗條友係on9嘅

還返呃返黎嘅錢先啦

下一個post整理資料嗰個好辛苦

如果真係佢逐個俾負皮
24/7都唔掂
仲癲過pr公司

痴撚線 又小事 又傻瓜 好熟？

算啦劉學業
成日係度po個女仔出黎
屈人做雞 轉移視線
你有正式回應未？

正一垃圾懦夫
講乜鳩 自比郭嘉
老屈女人 去掩飾自己醜事
係度死撐

相信你朋友 校友 同事 鄰居個小朋友
都會以你為恥
成件事都會喺網上流傳十年八載

公爵快啲喺廁所入面用分身俾負皮我 (唉, 情慾 OMG)

唉 呢張圖 Omg

痴線，推得咁快，我一日冇睇多咗兩個post，點追呀

佢識條春咩
佢梗係唔敢講1000蚊得
因為佢真係有丫嘛

$1000返工都做到
但係去到10,000,000
就可以做假
如果佢真係中咗六合彩
買得起lv
Lv都幾頭痕

泰利哥好滿意

就*唔可以做假
除非講大話

不過佢都食生菜咁

Wa dllm
出一出街返黎又30幾頁
點追

應該都唔會停
我估去到10因為事主秒秒都出post派花生

啲鬚咁唔齊整嘅

佢後面個sales即刻令埋一邊就開咗

要開6了

突然睇到得佢冇戴罩 佢係咪有特權

唔出律師信告都應該blacklist唔畀佢入

每日追post追到眼都盲

預期估佢真假，不如估下佢有冇積蓄

結埋冰 好凍

跳乜鬼野樓
嘔番扮有絕症呃人啲錢出黎先啦

成三十歲人都仲一事無成on99咁發白日夢 真係難為你老豆老母幫你改個咁嘅名

你個名

咪係囉
點解男仔入去一定係買畀女呢
唔畀人哋入去買畀男朋友或者自用

臨瞓前一推
情慾OMG😞
性慾好勁中🥺🔥

白卡係唔同啲

正應該3千幾到 十年前差唔多料同款都要2950
800幾都可以肯定a貨

追唔切post
佢story講嗰個Miss c乜水

佢啲學業成績先勁爆

#854有整合

人地super vip做咩都得架

自推
麻煩下個po加返落去

唔係有個割包皮post話破過人處但自己射唔到？好記得佢打話處女西窄

好心你地成班所謂支持者收下皮 唔好扮哂野支持佢撐佢啦 為左睇劉學業繼續比人講 你地先係最撚haters啊講到自己有幾支持佢有幾撐佢 扮假膠就收下皮啦

真係好撚嘔心傻你老母西瓜

比你估中

唔洗理
佢覺得係個女仔po佢上連登
屈人做雞
簡單啲講都係亂咁拉人落水

終於出現了

第三張真係做多左

Sunny就係vip 啦
睇佢d片有出現d野佢上年大約洗左最小十幾萬
睇唔到無係片出現個d唔知啦
做得vip無理由影來影去都係個幾件咁小

全部fans follower 唔過百
正常社交都有喇下話
學業（留班）哥 搵到個200up followers嘅acc先好po啦

真㗎你班haters屈鳩Terry哥有冇搞錯

就嚟post 6

post漏呢張

整理資料嗰個人要好強大啊
個笑點咁多好考驗組織能力

推呀

應該係真，專門店試點會係假 擁有個d唔知

唔緊要啦
佢cap 圖加句已訂就當買左
佢鍾意咩色都得

佢都mon post mon 得好實

上面有人整合咗學業哥(泰利。路易威登)生平
應該好啲嘅 傻瓜

Ac 真定假關我撚事咩 淨係知你係on9仔咋成三十歲人仲係間酸臭公屋到幻想自己係上等人 咁鍾意證明做咩show 下間豪宅俾我地見識下

推到開post 6
btw點解唔見泰利哥負皮嘅

佢咁撚多張假對話圖得呢張敢post id?
學業哥po埋其他證明自己清白啦

劉學業你上黎回應啦 係咁po 真假對話有意思咩？無人想知你做狗公俾人reject啲柒野啊 想證明啲咩啊？

post緊story唔得閒

岩啊 好似有個真人回佢好威水咁

係間鋪到360度轉圈，仲尷尬過阿輝

連自己太柒俾人reject 都唔記得埋

個女仔好慘，比人擺上台

推得好快追唔切
佢係咪無認過舊登扮絕症係佢

真又點
其實個女仔都淨係話"sorry no"
唔知佢po 出黎有咩意思
我諗個女仔都r 哂頭
佢真係好鐘意亂咁拉人落水

咪證明其他都唔係真人

Mon po Terry 哥
澄清你點呃人錢未

大大巴刮落你班haters度呀
好勁terry哥 ps條女豬撚到咁都唔受佢溝 好慘
mon po mon得咁恒但係又唔見你出黎回應下啲指控

個女仔係真, 特登post人出黎拉人落水呀嘛
個女仔咪就係覆到sorry no就完咗囉
然後同現實脫節嘅劉生唔知點解覺得可以攞黎貼堂反擊"haters"

小事
傻瓜

冇人想知真定假呀屌你老母
扮病單野肯回應未呀

做多哂 小事，傻瓜

屌你劉學業你唔好咁啦 扮撚哂曖昧咁 玩鳩人地

你突破盲點了= =.

個女仔好無辜 比人po左上嚟
同埋人地都未答佢可以比你條撚樣po上嚟
冇啲家教 扮咩有錢仔呀 返去公屋度比廢老屌屎忽喇 望住新移民大媽打飛機喇

條女冇撚端端俾條痴漢擺撚左上枱 都幾慘 hea應佢幾句條友執撚到寶咁

我都係啱啱入嚟食花生

3月6號問完
尋日先冇啦啦走去覆句no
條女實係咩都唔知
突然之間醒起要覆人
而且仲唔介意畀人po出來
似想上位多啲

我地講嘅假圖唔係呢啲你性騷擾啲女嘅圖呀
係人都知呢啲係真 得你咁無恥
講緊係你自己左手幫右手打飛機嘅fans圖呀
呀事業有成但留班嘅terry哥 係咪有讀寫障礙呀

半日已經個半post
網絡紅人terry哥唔好唔記得連登仔呀

學業哥我想睇呢張
🥺🔥

人地而家係大明星

泰利話haters選擇性失明
咁劉學業回應左係高登呃錢同還左錢未啊 今日黎黎去去係度帶風向 咪撚選擇性失明啊 正面回應啦

邊度慘
條女點頭話可以po

完全睇唔明最後嗰段up乜嘢
劉生係咪有妄想症

突破2000 follower 不是夢,
如果幾個月後上到一萬人, 可以做KOL =.=

咁又唔好無啦啦評個女仔相貌, 嗰個人都唔關事

會唔會有LV sponsor

你講咩啊 人地飽讀聖賢書啊 (中五留過2年)你就無家教

只佢老母